【政治中立？】油塘用身體兇人「躝屍趷路」個位廢中，被人發現是三柴警長。

請議員跟進警隊政治中立問題

D差佬同大陸仔真係有樣睇

果種醜陋係由內至外，唔係一般人有

又公道d講，同公務員一樣，執行職務果時先要政治中立

同警犬講野唔洗公道同道理

講返事實啫，法例只係規定執行職務先要
正如黃絲只要收工都可以去示威一樣

委任證又點解釋

有一班人好最鐘鐘一開口就講
公道d講
講事實預左比人屌

但事實上佢地後面講既野一 d都唔公道 亦都唔真實

你個人本身偏彼 你點無啦啦中立

有理冇理推到見報先 俾多D人知道佢哋咩質素

推

支持警隊把關 嚴正執法

杜絕害群之馬

警例有寫明唔俾參與集會

林老師又點計？屌佢老母！

若然係咁 休班警犯左法，高層駛乜震路呀

[終於推到俾人睇到] 公民黨疑草案剝奪黑警薪酬表！

仲有個舉中指莫蛇

Push

啱呀，問題係要議員跟進個理據都要站得住腳
法例的確無講明休班警必需政治中立，，你用政治中立去跟進，班狗一句就耍走你啦
反而樓上有位ching講參與集會諗得過
根據《警察通例》第6章規定，警務人員應經常避免參與任何足以影響其公正執行職務的活動，或任何可能使市民誤會會影響其公正執行職務的活動，特別是政治活動

警務處署理行動處長張德強昨表示，警員在本港享有表達意見自由的權利，但他亦至少8次強調警隊必須「保持政治中立」，又稱內部有指引（如《警察通例》）要求警員參與活動不應影響執法的公正性，指「警隊發出之指引，無論是返工或放工都一樣有效」。

公務員都有分級，邊啲可以非辦公時間參與得

Backup定先啦

如果公務員係應該政治中立，咁點解公務員會有投票權？

休班警 dllm

係咪之前盤𡃁妹個個黎？

成碌柒咁

不是人

返工就中立 放工就偏頗
精神分裂咩

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

仲要扮中立最撚仆街
藍底又唔認好黑人憎

老師放工寫fb又要比黑警投訴？

有理由相信成個事件都係警方自編自導自演
想挑釁年青人
之後警察就可以譴責年青人引發衝突

老師有權執法?

打佢柴啦

你識唔識㗎
寫明幾時都唔可以參加政治活動
咁佢好明顯係參加緊

有乜問題？佢又唔係返緊工
唔好乜都盲反啦

因為要求班狗政治中立 所以佢地先可以有獨立薪級表

藍底 共狗 絕對有樣睇

屌你老母死黑警

公道d 講，上面講公道d 講果位又想spin

講執行職務個時先要中立就岩啦
你唔帶證件都可以係警員 我點知你係放工定執行緊祕密任務

仲有Gary Mok

五大訴求
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

黑警就係黑警，無一個係無辜的

E條牛奶仔學壞師

警員放咗工都要政治中立
唔可以去政治遊行集會

iPhone wallpaper
送俾發夢同遊行會遇到黑社會/廢老既朋友

34563

香港警察冇個好人

油塘有好多紀律部隊宿舍

pushh

班友無時無刻都唔係中立架啦

@譚文豪

邊個再講警察放咗工唔使政治中立嘅
快啲走出嚟屌鳩我啦

推到黑警死全家

1767？

咁係咁like藍絲fb ig,個啲算唔算「足以影響其公正執行職務的活動」，我覺得原理係一樣

Pish

點解休班通識教師唔可以在私人場合咒罵警察，但係受警隊通例規定要政治中立嘅警察就可以參加政治活動？點解？

17678好似

和理非接力賽--- 713 Christians Assemble !!

黑警取消左獨立薪級表咪得囉

冇得話認錯人啦

獨立薪酬表冇lu~~~

【逃犯條例】「黑警死全家」頭像惹爭議考評局證賴得鐘辭去職務

推
睇片呢條黑警真係好撚賤

push

奇行種

文宣出動，一有懷疑便衣/休班，即刻大聲講
「歡迎便衣及休班警員參與是次政治活動」

告佢啦

向公務員事務局投訴?

不學無術。

1988年，政府繼續改革公務員薪酬待遇的制度，成立了「凌衞理委員會」，專門檢視紀律部隊的薪酬調整機制。當年重點之一，是警隊要求成立獨立的薪級表，使之與消防、海關、入境及懲教的薪酬調整機制拆開。當時《凌衞理報告書》回應了警隊的要求，時至今日，警隊的薪級仍是各隊之中最豐厚的一隊。

報告書中如此闡述 - 見8.44 (d)：
「警務人員必須無政治立場和保持中立 ... 警務人員之所以被禁參加工會，就是為免他們陷於會引起他人反感的處境。在發生工潮或工業行動時，不論參與行動的是甚麼團體，當局都會調派警務人員到場維持秩序和紀律。因此，如要警務人員有效和盡力地執行這項職責，便不應把他們和有可能採取工業行動的團體歸入同一組別。」

為加強語氣，《凌衞理報告書》更在同段總結時再次強調：
「所以，這個論據的重點是警務人員必須是沒有政治立場和中立的，而且必須讓公眾清楚可到這點。假若他們須和其他可自由決定是否認同某一政治立場的職工會一起，與政府舉行談判，便不能做到上述的要求。」

明明喺中二聞臀

點解你哋喺都要尊稱佢哋喺忠義民團?

點投訴

佢係唔係返緊工，邊個知？
我懷疑佢係正在執行職務嘅便衣警員添，
反正而家唔戴委任證都唔代表唔係警員

警察係放左工都唔得

咁你咁講
老師放左工都係普通人
點解要因為一句粗口連工都冇埋？
老師有光環？
咁警察冇咩？
你解釋下

推到仆街

推！

睇返我樓上留言，咪再喺度妖言惑眾

阿蛇又派左人出黎護航 阿蛇你好👋🏻

我唔係阿蛇，我認錯唔識法例ok?

班白衫應該笑緊佢ot 傻仔

好心痛

左手調查右手

可唔可以登上國際新聞

垃圾

咁幾時比返林老師同最近通識科老師公道

炒得啦？說好的政治中立？

睇錯，謝指教，係我錯，係我唔著，長知識

大家要做文宣

推返上水 下面任揀自己推

【714沙田區遊行】已入紙申請不反對通知書

[第一手資料][緊急] 713光復上水沒有取消!!! 不反對通知書今日會發出！

社會信用評分系統懶人包

假如我地帶頭發動眾籌英國登報，以《中英聯合聲明》做突破點升級，你支唔支持？

急！港大聽晚八點要人！！！

有無人真係好驚社會信用制度...

背左佢香港法例221章101A "任何人於防止罪案時或於進行或協助合法逮捕罪犯或疑犯或非法地不在羈留中的人時，可使用就當時環境而言屬於合理的武力。"

可能退左休呢

咪就係根本成班警察就係藍絲來

pish

不嬲都係咁
驚犬點變都係犬

都話咗成班黑警嚟

警察同事想喺度幫休班警洗白？
無得俾你用暴力你屎都唔撚係 垃圾

up

黃絲可以示威
你邏輯有問題

下次可以直接索帶佢

屌你老母

啲警察肥撚成咁

相由心生，守連儂牆啲後生仔真係靚仔啲，琴日捱打嘅藍衫義士應該好多人都想J佢

但黑警個樣真係全部都係蛇頭鼠尾嘅樣，鬼鬼鼠鼠咁剩係識兇人同打人